有無人參加過齒輪理論course？

留言分享下

LM

有唔少野睇書可以自學
有一部分真係佢自己花時間做study得出既結論黎
個人認為教啲野都實用
平時佢utube無講果啲數/ 結論點黎
果個course入面就係教你點搵佢地出黎

如果你肯花時間自己睇書 又有信心summarize到一套自己既心法 都可以唔駛跟佢學既

爸打你上過？見佢最近又開班，但都收成皮野，諗緊試唔試下好

有frd分享過啲野俾我睇
我無親身上

個人覺得抵玩
但佢主打長線投資加啲短炒
如果你想諗計一朝發達就唔適合你
如果你接受到滾雪球 又會自己每日認真做分析睇報表 睇宏觀數據 做估值 咁就好值得上

巴打方唔方便留個tg？

你留得唔得？我tg你

有冇興趣搵人一齊上？